你也許疏離到不能再疏 我竟多心想太多 像期待愛情路過 至義無反顧被你教唆

我到底寂寞過盛 才謝絕冷靜
多麼想以眼淚換來同情
日日算命 連命中注定
一堆虛構溫馨
是我敏感 誤會戀愛降臨
從未發生 交不出初吻
從來沒有 情人會行近
日落黃昏
誤會你有心 日夜苦惱自尋
想得近 卻遠得過份
無聊像我 無聊當名份
亦是吸引
我也許孤獨到熄滅了燈
覺得彼此抱得更親
戀愛妄想症 錯覺還是吸引